芳文社新動畫化:漫畫女孩

在讀者調查中一直處於末位的四格漫畫家萌田薰子，在她的責任編輯勸導下住進了女子漫畫家宿舍。與室友戀塚小夢、前輩漫畫家色川琉姬、勝木翼的日常生活開始了。

第一彈pv

無男角

高橋已經從內田身上搶走中二專員稱號

應該四月出

CP

高質李依

季季都有芳文番